真係諗唔明做保險仲點解要讀大學

入 HKU EnF 目的就係為咗讀 insurance 呢一科

收皮啦毒撚

連登有好多保險狗財務策劃師喺度揾食㗎
樓豬小心比佢哋咬